[
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/multimedia/livestreams/livestream3/", "/multimedia/livestreams/livestream3/", "/multimedia/livestreams/livestream3/"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/100sekunden/", "/100sekunden/", "/100sekunden/"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/multimedia/sendung/ts-37143.html", "/multimedia/sendung/ts-37143.html", "/multimedia/sendung/ts-37143.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/multimedia/sendung/tt-7519.html", "/multimedia/sendung/tt-7519.html", "/multimedia/sendung/tt-7519.html"]},
{"dachzeile": ["Maas ber\u00e4t mit EU-L\u00e4ndern"], "headline": ["Wie Urlaub wieder m\u00f6glich werden kann"], "teaser_text": ["Au\u00dfenminister Maas sieht Chancen f\u00fcr einen Sommerurlaub innerhalb der EU - auch wenn dieser anders aussehen werde als vor Corona. Heute ber\u00e4t er mit seinen Kollegen aus zehn Urlaubsl\u00e4ndern, was m\u00f6glich sein k\u00f6nnte.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ausland/maas-urlaubsreisen-103.html", "/multimedia/video/video-703253.html", "/ausland/maas-urlaubsreisen-103.html", "/inland/maas-urlaubsreisen-101.html", "/ausland/coronavirus-eu-reisen-101.html", "/inland/ausland-reisen-reisewarnung-101.html"]},
{"dachzeile": ["Griechische Str\u00e4nde ge\u00f6ffnet"], "headline": ["Strandleben - auch mit Corona-Regeln"], "teaser_text": ["Wenn alles gut geht, sollen ab Juli auch wieder ausl\u00e4ndische Touristen nach Griechenland kommen. Die \u00d6ffnung der Str\u00e4nde war daf\u00fcr ein Test. Das Fazit: Auch in Corona-Zeiten scheint ein Strandurlaub m\u00f6glich. ", "\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ausland/griechenland-sommerurlaub-coronavirus-101.html", "/ausland/corona-griechenland-tourismus-101.html"]},
{"dachzeile": ["Corona-Lockerungen"], "headline": ["Ein gro\u00dfer Schritt f\u00fcr Bella Italia "], "teaser_text": ["Italien hat als erstes Land in Europa umfangreiche Ausgangsbeschr\u00e4nkungen in der Corona-Krise verh\u00e4ngt. Jetzt geht es einen gro\u00dfen Schritt in Richtung Normalit\u00e4t. Gesch\u00e4fte, Restaurants und Friseure \u00f6ffnen wieder. ", "\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ausland/italien-corona-lockerungen-103.html"]},
{"dachzeile": ["Neustart der Gastronomie"], "headline": ["\"Im Moment zahlen wir nur drauf\""], "teaser_text": ["Trotz der Lockerungen haben es besonders kleinere Caf\u00e9s und Restaurants schwer: F\u00fcr einige ist es gar ein Verlustgesch\u00e4ft, wieder zu \u00f6ffnen. ", " und ", " haben mit Betroffenen gesprochen.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/inland/gastronomie-coronakrise-103.html", "/inland/gastronomie-coronakrise-103.html"]},
{"dachzeile": ["Liveblog zur Corona-Krise"], "headline": ["++ Einige Kitas wieder ganz ge\u00f6ffnet ++"], "teaser_text": ["In einigen Bundesl\u00e4ndern d\u00fcrfen Kinder ab heute wieder in die Kita gehen. Au\u00dfenminister Maas ber\u00e4t mit Amtskollegen \u00fcber den Sommerurlaub in Europa. Das RKI meldet 342 Neuinfektionen binnen 24 Stunden. Alle Informationen im Liveblog.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/newsticker/liveblog-coronavirus-149.html", "/multimedia/video/video-703253.html", "/multimedia/audio/audio-89861.html", "/newsticker/liveblog-coronavirus-149.html", "https://www.tagesschau.de/thema/coronavirus/"]},
{"dachzeile": ["Lohnfortzahlungen wegen Corona"], "headline": ["Auch CDU will Hilfen f\u00fcr Eltern verl\u00e4ngern"], "teaser_text": ["Vehement hatte die SPD zuletzt eine Verl\u00e4ngerung der Lohnfortzahlung f\u00fcr Eltern in der Corona-Krise gefordert, nun ist dazu offenbar auch der Koalitionspartner bereit. CDU-Chefin Kramp-Karrenbauer sprach von einer notwendigen Hilfe.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/inland/lohnfortzahlung-eltern-corona-105.html", "/inland/lohnfortzahlung-eltern-corona-103.html"]},
{"dachzeile": ["WHO zu Corona-Pandemie"], "headline": ["Mitten im Sturm"], "teaser_text": ["Die WHO beginnt heute mit ihrer virtuellen Jahreshauptversammlung. Es geht um eine Resolution, die zum gemeinsamen Kampf gegen das Coronavirus aufruft. Doch um den Zusammenhalt ist es schlecht bestellt. ", "\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/inland/deutschland-who-101.html"]},
{"dachzeile": ["Notenbank Fed"], "headline": ["US-Wirtschaft k\u00f6nnte um 30 Prozent einbrechen"], "teaser_text": ["Die US-Wirtschaft wurde vom Coronavirus hart getroffen. Laut Fed k\u00f6nnte sie in diesem Quartal um bis zu 30 Prozent schrumpfen. Dennoch h\u00e4lt die US-Notenbank eine Erholung noch in diesem Jahr f\u00fcr m\u00f6glich  - unter einer Voraussetzung.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/wirtschaft/usa-fed-coronavirus-101.html"]},
{"dachzeile": ["Corona-Krise in den USA"], "headline": ["\"Existenz\u00e4ngste f\u00fchren zu Selbstmord\""], "teaser_text": ["Isolation, Geldsorgen und ein Gef\u00fchl der Ohnmacht bestimmen den Alltag vieler Amerikaner seit Beginn der Corona-Pandemie. US-Wissenschaftler f\u00fcrchten, dass die Zahl der Selbstmorde und F\u00e4lle von Drogenmissbrauch stark zunehmen werden. ", ".\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ausland/usa-corona-psyche-101.html"]},
{"dachzeile": ["Kritik an Fleischbranche"], "headline": ["Am Haken"], "teaser_text": ["Die Koalitionsparteien wollen nicht auf freiwillige Ver\u00e4nderungen in der Fleischbranche warten. Auch Agrarministerin Kl\u00f6ckner setzt sich nun f\u00fcr sch\u00e4rfere Strafen ein. Arbeitsminister Heil will heute seine Forderungen nennen.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/wirtschaft/fleischwirtschaft-auflagen-103.html", "/multimedia/politikimradio/audio-89849.html", "/wirtschaft/fleischwirtschaft-auflagen-103.html", "/wirtschaft/fleischwirtschaft-auflagen-101.html"]},
{"dachzeile": ["Debatte um Fleischbetriebe"], "headline": ["Wie funktionieren Werkvertr\u00e4ge?"], "teaser_text": ["Die Arbeitsbedingungen in Fleischbetrieben sind schon l\u00e4nger in der Kritik - vor allem wegen der Werkvertr\u00e4ge. Wie genau dieses Modell funktioniert und was daran so problematisch ist, erkl\u00e4rt ", ".\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/inland/werkvertraege-hintergrund-101.html", "/inland/werkvertraege-hintergrund-101.html"]},
{"dachzeile": ["Infektionen in Niedersachsen"], "headline": ["92 Corona-F\u00e4lle in Fleisch-Zerlegebetrieb"], "teaser_text": ["In einem Betrieb zur Fleischverarbeitung im nieders\u00e4chsischen\u00a0Dissen\u00a0sind 92 Corona-F\u00e4lle aufgetreten. Die Produktion wurde eingestellt. Die Betroffenen wohnen teilweise in Sammelunterk\u00fcnften.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ardimport/regional/niedersachsen/corona-dissen-101.html", "/ardimport/regional/niedersachsen/corona-dissen-101.html"]},
{"dachzeile": ["Corona in El Salvador"], "headline": ["\"Bukele raubt unsere Demokratie\""], "teaser_text": ["W\u00e4hrend einige lateinamerikanische L\u00e4nder ihre Corona-Bestimmungen bereits lockern, versch\u00e4rft El Salvador sie. Wer dagegen verst\u00f6\u00dft, kommt in den \"Corona-Knast\". ", "\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ausland/corona-elsalvador-101.html", "/ausland/argentinien-coronavirus-101.html"]},
{"dachzeile": ["Karten mit Fallzahlen"], "headline": ["Wo sich das Coronavirus ausbreitet"], "teaser_text": ["Wie viele best\u00e4tigte Coronavirus-F\u00e4lle gibt es? Die interaktiven Karten geben einen aktuellen \u00dcberblick f\u00fcr Deutschland und die Welt. Sie zeigen auch an, wie viele Menschen gestorben und wie viele genesen sind.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/ausland/coronavirus-karten-101.html", "/ausland/coronavirus-karten-101.html", "https://www.tagesschau.de/inland/coronavirus-karte-deutschland-101.html", "https://www.tagesschau.de/ausland/coronavirus-karte-101.html"]},
{"dachzeile": ["13 Monate auf der Flucht"], "headline": ["Die letzte H\u00f6hle des Baul\u00f6wen"], "teaser_text": ["\"Ja, ich bin es.\" Mit diesen Worten endet am 18. Mai 1995 in Florida die spektakul\u00e4re Flucht von J\u00fcrgen Schneider. 25 Jahre sp\u00e4ter blickt ", " auf den Skandal um den gr\u00f6\u00dften Immobilienbetr\u00fcger der deutschen Nachkriegsgeschichte.\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/wirtschaft/boerse/schneider-festnahme-jahrestag-101.html", "/wirtschaft/boerse/schneider-festnahme-jahrestag-101.html"]},
{"dachzeile": ["Crystal aus den Niederlanden"], "headline": ["Europas Drogenk\u00fcche"], "teaser_text": ["Fahnder entdecken in Deutschland immer mehr synthetische Drogen, die in den Niederlanden hergestellt wurden. Offenbar hat sich insbesondere die Crystal-Produktion aus Osteuropa in das Land verlagert. ", "\n|\u00a0", "\n"], "links": ["/investigativ/ndr/chrystal-meth-niederlande-101.html", "/investigativ/ndr/chrystal-meth-niederlande-101.html"]},
{"dachzeile": ["Neustart der Bundesliga"], "headline": ["Ein guter Anfang - mehr nicht"], "teaser_text": ["Jubel ohne Umarmung, Mundschutz im Stadion, Fanges\u00e4nge vom Band. Vieles war anders beim Neustart der Bundesliga. Doch die erste Bilanz f\u00e4llt positiv aus. Ohne Team-Quarant\u00e4ne sind nun die Spieler gefordert. ", "  |\u00a0"], "links": ["/sport/sportschau/neustart-bundesliga-corona-101.html", "https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/video-wehrle-ueber-das-greifen-des-dfl-konzepts-stein-vom-herzen-gefallen-100.html", "https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/geisterspiele-bundesliga-neustart-bilder-100.html", "/sport/sportschau/neustart-bundesliga-corona-101.html"]},
{"dachzeile": ["26. Spieltag der Bundesliga"], "headline": ["Abgekl\u00e4rte Bayern siegen bei Union"], "teaser_text": ["Ohne zu gl\u00e4nzen hat der FC Bayern M\u00fcnchen beim Neustart der Bundesliga einen Ausw\u00e4rtssieg bei Union Berlin eingefahren und seine Spitzenposition behauptet. Zwei Standardsituationen sorgten f\u00fcr die Entscheidung.  |\u00a0"], "links": ["/sport/sportschau/bayern-union-101.html", "/sport/sportschau/bayern-union-101.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/inland/afd-kalbitz-117.html", "/inland/gastronomie-coronavirus-101.html", "/inland/corona-ausbruch-deutschland-rekonstruktion-101.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/ausland/israel-regierung-119.html", "/ausland/katar-maskenpflicht-101.html", "/ausland/brasilien-coronavirus-105.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/wirtschaft/bahn-gewerkschaft-101.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/sport/sportschau/koeln-mainz-bundesliga-101.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": ["Das Bundesb\u00fcdchen ist zur\u00fcck in Bonn: Per Kran wird es auf seinen neuem Platz abgesetzt. Der denkmalgesch\u00fctzte Kiosk steht damit wieder im ehemaligen Bonner Regierungsviertel. Das B\u00fcdchen war zu Bonns Bundeshauptstadtzeit eine Institution. Der 1957 erbaute Kiosk hatte 2006 den Arbeiten f\u00fcr das World Conference Center weichen m\u00fcssen und war seitdem in Bornheim zwischengelagert. | Bildquelle: dpa"], "links": []},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["//wetter.tagesschau.de/deutschland/", "//wetter.tagesschau.de/deutschland/"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["//wetter.tagesschau.de/radarbilder/", "//wetter.tagesschau.de/radarbilder/"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["//wetter.tagesschau.de/deutschland/wetterstationen/", "//wetter.tagesschau.de/deutschland/wetterstationen/"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["//wetter.tagesschau.de/wetterthema/2020/05/15/halos.html", "//wetter.tagesschau.de/wetterthema/2020/05/15/halos.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["Alles Wissenswerte rund um das Virus"], "teaser_text": ["Das Coronavirus sorgt f\u00fcr viele Fragen: Ist es doch gef\u00e4hrlich f\u00fcr Kinder? Was sind Langzeitfolgen? Ein \u00dcberblick. |\u00a0"], "links": ["/faktenfinder/hintergrund/coronavirus-faq-101.html", "/faktenfinder/hintergrund/coronavirus-faq-101.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["Das News-Update f\u00fcr Ihren Messenger"], "teaser_text": ["Morgens und abends die wichtigsten Nachrichten im \u00dcberblick: Das ist die Tagesschau im Messenger. |\u00a0"], "links": ["/inland/messenger-109.html", "/multimedia/video/video-568819.html", "/inland/messenger-109.html", "/multimedia/video/video-568819.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["Die Tagesschau vor 20 Jahren"], "teaser_text": ["Wie sah die Welt vor 20 Jahren aus? |\u00a0"], "links": ["/inland/tsvorzwanzigjahren100.html", "/inland/tsvorzwanzigjahren100.html"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["Bericht aus Berlin"], "teaser_text": ["AfD-Chef Chrupalla h\u00e4lt den Ausschluss vom ehemaligen \"Fl\u00fcgel\"-Mann Kalbitz f\u00fcr unwirksam. Au\u00dferdem: Maas \u00e4u\u00dfert sich zu Chancen auf Sommerurlaub im EU-Ausland und zur Debatte um nukleare Abr\u00fcstung in Deutschland. |\u00a0"], "links": ["http://www.tagesschau.de/bab", "http://www.tagesschau.de/bab"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["Die Tagesschau im Fernsehen"], "teaser_text": ["Wir bedanken uns bei 12,6 Millionen Zuschauerinnen und Zuschauern, die unsere 20-Uhr-Ausgabe der Tagesschau gesehen haben. Dies entspricht einem Marktanteil von 40,9 Prozent.\n", "\n"], "links": []},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["https://www.tagesschau.de/allemeldungen/", "https://www.facebook.com/tagesschau", "https://www.instagram.com/tagesschau/", "https://twitter.com/tagesschau", "https://www.youtube.com/tagesschau", "https://www.tagesschau.de/infoservices/podcast/", "https://www.tagesschau.de/infoservices/rssfeeds/"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["https://kurse.boerse.ard.de/ard/indizes_einzelkurs_uebersicht.htn?bigIndex=0&i=159096&sektion=einzelwerte&sortierung=NetchangePercent&ascdesc=DESC&sortQuotes=1", "https://kurse.boerse.ard.de/ard/indizes_einzelkurs_uebersicht.htn?i=159096&sektion=einzelwerte", "https://kurse.boerse.ard.de/ard/indizes_einzelkurs_uebersicht.htn?i=159194&sektion=einzelwerte", "https://kurse.boerse.ard.de/ard/indizes_einzelkurs_uebersicht.htn?i=2303555&sektion=einzelwerte", "https://kurse.boerse.ard.de/ard/indizes_einzelkurs_uebersicht.htn?i=149002&sektion=einzelwerte"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["Teletext im Internet"], "teaser_text": ["Schlagzeilen, Nachrichten und Hintergr\u00fcnde der tagesschau  |\u00a0"], "links": ["https://www.ard-text.de/?page=101", "https://www.ard-text.de/?page=101"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": ["Nachrichten aus den Bundesl\u00e4ndern |\u00a0"], "links": ["https://www.tagesschau.de/regional/", "https://www.tagesschau.de/regional/"]},
{"dachzeile": [], "headline": ["TV und Radio weltweit"], "teaser_text": ["Informationen \u00fcber die Auslandsstudios und Berichtsgebiete der ARD  |\u00a0"], "links": ["https://korrespondenten.tagesschau.de", "https://korrespondenten.tagesschau.de"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["https://blog.tagesschau.de"]},
{"dachzeile": [], "headline": [], "teaser_text": [], "links": ["/multimedia/politikimradio/"]}
]